佐真奴 J死人 超舒服12碼 合集

舒服到

舒服哥

睇見都舒服

睇完舒服佐

好老實講 佢有啲似巴神窒步睇龍撲邊再射
不過艾達臣又唔撚撲等佐仔射先 結果自亂陣腳射到唔三唔四

好球

跳跳跳跳你老味

根本12m就應該好似kane同次次同一個位轟埋去,捉到路都冇得救

決賽有機會射12碼有做功課 特別哥帥呢啲肯定收集晒對手點射同習慣
咁射法肯定冇乜力只要唔撲睇定射邊就救到